星期日有冇弟兄姊妹陪我行街

如題 ， 想搵人陪行街shopping， 尖沙咀好唔好，
作為香港人，成世人冇幾多次行下尖沙咀，
星期日一齊去好唔好

點解冇人理我架～

擺到明係不合作運動來